（AOC評述）黑森林「神級」玩家

Twitch上做直播：
[url]
[/url]
YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：